梁振英在Facebook撰文嘲笑11人被制裁

條傻佬以為自己好好笑？
嗰11個人會唔會同梁振英絕交？
定係自己冇份妒忌佢地11人？

未到你炸

佢懵到以為美國只可以出一次制裁名單?

下一輪唔知條傻西有無份呢！

條廢老真係未必會

講真都廢左武功啦

佢除左玩facebook都無野做到

其實佢啲行為都幾幼稚

退休廢佬打咀炮
佢就任個時，都冇野做到出黎啦，
何況e家？邊有咁得閒制裁佢呀

都係條友成日係到彈出彈入刷存在感

好快到你個傻閪

張小明：689 am i joke to you?

好似有兩個法案=>
香港自治法for 高層
香港人權法for 中下層

老老實實，佢除咗鳩up外真係無咩位比人入
當年雨革佢真係摸熟香港人個底，用高明手段化解咗場運動

真係好小學雞,唔理佢本意點,本身果11條友家下私底下肯定好嬲,條傻閪仲喺度笑,得罪左人都唔知...

條友有撚影響力

唔敢相信呢個人曾經係特首

人地每日都要幫蘋果核數
日日買報紙 貨金俾蘋果 多過好多連登仔

佢現時仍為政協副主席

比中共投閒置散左,比個虛位佢,佢自己無癮又無野好做咪9up搵存在感

梁手足

呀邊個邊個點解冇事??鬼黎?

呢條廢老真係睇戲食花生

有冇人整689全笑圖

同小學雞閙交有咩分別

只係推遲左個時間者

佢係打沉左泛民領導既抗爭
結果催生左意志力更強大既本土抗爭派

[sosad梁手足

其實如果仲係佢做，依照佢果種死磨爛磨。左拖又拖，未必去到咁一發不可收拾。仲佢會推啲白痴出嚟受死，咁樣已經打散咗90%。

佢個再出發聯盟去左邊

最好個個都制裁係唔搞佢

一定會畀人懷疑
再唔係都好無面先

建宗，波波: 靜啦DLLM!

佢至少唔會蠢到比班毅進仔食住
唔似鄭月蛾咁「剩返30000隻黑警」

佢係賤人係事實，佢有料都係事實，無衝突嘅

鋤de都唔會一開始出晒最勁既牌啦

佢政治上純粹靠先天智商走位
求生技能唔係創造技能

佢重好大影響力
逼到匯豐個王冬勝都要出來畫龜
又逼到蘋果日報財困

好癲 前特首

如果唔係共派嘅人，其實係幾好嘅政治人材

前特首的苦悶退休生活

好似小學雞

CY玩FB又真係幾到家

制裁佢連fb都無得玩

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

佢自己係度刷存在感

CIA都懶得理佢

真係what a joke
比佢開名既 可能連佢個post都唔會再睇到

若然未報，時辰未到炸

佢想燈到自己冇事 jei
死廢老

689:快點強姦我

好撚煩 快鳩啲制裁佢閂撚咗佢個Facebook

一次過制裁曬點引班篤灰撚出黎
圍師必缺咋柒頭

佢咁落井下石
完全唔怕得罪人
係咩心態
唔通真係MI6間諜加速師

任我行道：「我不佩服的三個半人之中，你也不在其內。你再練三十年功夫，或許會讓我不佩服一下。」

令狐冲心道：「原來要叫你不佩服，卻也不易。」